# servidor02

Servidor 02 - CEP em json.

No cmd.exe, digitar 'npm start index.js', assim o programa inicia-se acessando a porta 3030. Na web, digite 'http://localhost:3030/cep/' em seguida digite os cep que estão mencionados no programa. Retorna as informações dos cep em json.